想搵番張4格圖，係解放軍出動摺被。

類似頭兩張俾人炸都唔出 之後有張見到張被亂左即刻狗沖
唔記得左save

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel